呢條片算唔算偽科學嘅最佳示範？

油脂都氣化到嘅時候，點解唔會殺死d毛囊？

有冇簡單版

每一粒納米裏面都有呢個高能量轉換嘅反應

同動物傳心有得揮

Pish

水能思考